火炭御龍山套3房1723萬元獲承接 屬近期高價

火炭御龍山套3房1723萬元獲承接 屬近期高價
22:45 2020/08/12

"御龍山6座中層A室，建築面積1167平方呎，實用面積908平方呎，套3房連工人套房間隔，議價後以1723萬元成交，建築呎價14764元，實用呎價18976元，屬近期高價。"

咁貴肯定係內部轉讓

利害

香港人真係非常有錢

屌你又話樓市插水既

只有淡友咁講

為交多啲稅